有冇人試過剪QB House問人攞卡片？

[member]雖然去QB剪冇得指定髮型師
最近剪左次 覺得個髮型師剪得好好睇
第二日再去問佢攞卡片
佢先係好驚訝話冇卡片 我再問有冇contact佢困擾咁
好難得有髮型師俾建議我 唔係跟我要求剪 仲要剪得靚

利申：應該唔關毒撚樣事 我係女佢係女

如果你見到呢個post 我只係想話俾你知 好欣賞你

屌 冇加密到

你密啲去多幾次熟左咪OK

乜qb d人識剪頭嫁咩

差唔多半年先剪一次

我自己覺得ok 淨係剪短冇乜所謂

邊間

唔自爆啦

比60蚊人地去剪草

唔係

佢哋好似唔可以私下接客

佢唔比揀師父剪架喎 你拎咭片做乜？

比架

佢寫唔比

但我去親都比 可能有d分店唔揸正黎做掛

有得揀的話我都想 成日見個師奶係度幫人剪我就驚驚，佢似溝啲呀叔呀伯多過剪頭髮

我都偏向搵男人剪

上次個師奶剪完仲要係度同呀叔吹水，問呀叔佢剪得靚唔靚手勢好唔好，又話剪到呀叔佢好型仔

所以入去前 我會觀察下髮型師係咩樣 手勢點認唔認真，始終剪柒左好影響心情

剪得好普常好快唔做 要搵就快

後生女都去快剪

驚佢唔係到做囉

連燈無女架

咪係，去salon咪又係撞手神。